大家一定要注意馬路上面旅遊巴

岩岩好多屯門手足係一條直路到
明明無任何大廈出入口 以為好完全既情況下
突然唔知係邊出現左一堆速龍
一落車就係咁射胡椒彈
後面聽人講係旅遊巴跑落黎
痴撚線 真係好撚恐怖

大家而家唔止大廈出入口
連馬路上面既車都要定要留意
我見岩岩有圖係密斗搵速龍
佢地已經無晒底線咁突襲我地
求下大家要小心 岩岩屯門已經無左十幾廿個手足

推呀屌

真手足

私家車 7人家 貨車 貨櫃車 旅遊巴 全部都要小心啦唔理佢咩顏色
總知睇唔到有咩人坐既全部要小心

屌那星 班狗而家好撚陰濕
大家要睇住馬路既所有車

幫推

黃大仙出左貨車畜龍

之前係老銅已經叫人小心所有車 你唔知幾時班狗會用狗招

屌那星 我今日街坊look 先避得到
佢老母 真係好撚仆街
佢地出現個個位 係完全無位突襲 因為1邊係馬路 1邊就係斜路 完全無大廈出黎
但就係突教衝左十幾廿個速龍 一落黎就係撚咁射
大家要小心呀

頭先見到防暴係7號差館上旅遊巴，車牌VF 7195同
LZ8839

屌那星 我未知係用旅遊巴個時 R撚爆頭都諗唔到佢地邊到出黎

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

不嬲都有 停係路邊唔熄匙又拉撚哂簾

所以一定要小心所有你睇唔清楚有咩既車遲下用巴士都未定

推比手足睇

黃大仙係密斗 岩岩屯門死係旅遊巴到

Push

巴士熜燈再係上層就...

如果巴士要咁配合佢 一定拆撚晒所有巴士

同埋咁多位手足 快閃開花個時一定有鬼
一定要小心
頭先屯門都有臥底出現

推

落哂布果d一定要小心

呢招狗撚到

認住大利巴士，POPO最中意租呢間公司D旅遊巴

好撚狗 為左捉人已經用盡所有方法

同埋任何政府部門嘅車都要小心
就算係消防救護都唔一定完全安全

仲有呢啲都要提防，呢幾隻色成日見

女仔入

屌 要諗方法破

你見架車犯哂例既佈置都大搖大擺就要小心
例如黑窗或者落哂簾

今次屯門係運速龍

白色MAN都要留意下

diu

push